<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Сорок лет - это те-же двадцать</title>
    <link>https://platoff.github.com/tags/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%B1%D0%B0%D0%BB/index.xml</link>
    <description>Recent content on Сорок лет - это те-же двадцать</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <atom:link href="https://platoff.github.com/tags/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%B1%D0%B0%D0%BB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Russian Business</title>
      <link>https://platoff.github.com/blog/russian-business/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 17:22:58 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://platoff.github.com/blog/russian-business/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Тег &lt;code&gt;проебал&lt;/code&gt; не совсем верен. За последние две недели я проебал только программирование - с годами мне стало сложно переключаться, вернее невозможно. Впрочем, попробую научиться, дело в практике.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Все дни был занят бытовухой в Праге и Новосибирске. Ребята молодцы! Юра К. для меня - открытие года. Прага вроде начала активный поиск сотрудников. Академовский офис переезжает в новое большое помещение (не помню размер, но что то около 1500 квадратов). Ну и не обошлось без трений с российским бизнесом.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;бессмысленный-и-беспощадный&#34;&gt;Бессмысленный и беспощадный&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Сталкиваясь с &amp;ldquo;бессмысленным и беспощадным&amp;rdquo; российским бизнесом, сразу понимаешь: вот он, родимый. За редким исключением, российский бизнес, идущий на конфликт с желанием что-либо выторговать для себя, так же, как и российская внешняя политика, использует только два инструмента: &lt;code&gt;блеф&lt;/code&gt; и &lt;code&gt;шантаж&lt;/code&gt;. Обычно в паре, поскольку шантаж без блефа это сложно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пиздеть они могут на любую тему, и как правило, все, что они очень убедительно излагают, не соответствует действительности. &amp;ldquo;Факты&amp;rdquo; на которые они опираются не существуют в природе, а законы, на которые ссылаются, говорят обратное.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По возможности избегайте, но встретившись - поймите где блеф, выкиньте его из поля зрения, и пошлите товарищей нахуй.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Уехал в Прагу</title>
      <link>https://platoff.github.com/blog/%D1%83%D0%B5%D1%85%D0%B0%D0%BB-%D0%B2-%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B3%D1%83/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2016 22:38:16 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://platoff.github.com/blog/%D1%83%D0%B5%D1%85%D0%B0%D0%BB-%D0%B2-%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B3%D1%83/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Все таки вести этот журнал была хорошая идея &amp;ndash; сразу видно сколько дней я проебываю в никуда. В четверг улетел в Прагу. Пятница зашел в офис - поговорили с коллегами. Суббота &amp;ndash; тупо проебал, сходил пообедать, поужинать. Для моего программирования польза нулевая. Попробую что-нибудь сделать завтра.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>