<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Page-rss on Сорок лет - это те-же двадцать</title>
    <link>https://platoff.github.com/page/index.xml</link>
    <description>Recent content in Page-rss on Сорок лет - это те-же двадцать</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Oct 2016 14:01:05 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://platoff.github.com/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Обо мне</title>
      <link>https://platoff.github.com/about/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Oct 2016 14:01:05 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://platoff.github.com/about/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Сорок лет - это те-же двадцать, дело только в цене. В сорок рваться из резерваций интересней вдвойне. &amp;ndash; Олег Медведев&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Привет, дорогой читатель. Меня зовут Андрей Платов, и я программист. Нет, не так&amp;hellip; Меня зовут Андрей Платов, мне 40 лет, и я хочу стать программистом&amp;hellip; Так тоже можно, но не до конца верно&amp;hellip; Меня зовут Андрей Платов, я бывший программист, который долгое время не программировал, ни разу ни создавал веб-приложение, не знает Angual, React, да и вообще JavaScript и вновь хочет стать программистом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Действительно, последнее ближе к правде, так получилось, что я долгое время занимался бизнесом, и не программировал (100 строк за пол-года не в счет). Сейчас бизнес подрос, и им занимаются замечательные люди, способные все сделать без моего участия. Я же теперь имею достаточное количество свободного времени, чтобы заняться программированием и наверстать упущеное.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Упущено мной многое, грубо говоря все самое интересное и востребованное: и Big Data, и High Load, и Machine Learning, и Artificial Intelligence, и DevOps с контейнерами и Haskell и даже JavaScript - ничего этого я не трогал.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кроме, того учить что-то новое в 40 лет - это не так, как в 20, но, в отличии от 20-ти летнего пацана, у меня есть преимущество: прошлый опыт программирования, который, я уверен, будет мне полезен в освоении новых вещей. Помимо опыта у меня есть горячее желание вновь стать программистом (насколько в 40 вообще желание может быть горячим), и некоторое понимание того, как устроена жизнь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Цель, ради которой, я иду в программисты должна быть большой, и мне потребуется некоторое время, и не один пост чтобы эту цель сформулировать. Пока же я озвучу задачу минимум в понятной большинству форме: &lt;strong&gt;уделать &lt;a href=&#34;http://bitrix24.ru&#34;&gt;Bitrix24&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, ну и заодно всякие &lt;a href=&#34;http://amocrm.ru&#34;&gt;AmoCRM&lt;/a&gt;. А для этого мне, сначала, надо научиться делать Web приложения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Интрига всей этой истории и проекта в том, что я правда никогда не делал Web-приложений, последний раз я трогал JavaScript и HTML примерно в 2000 году (как сейчас помню: тогда выходил HTML 4.0 и Microsoft сделал так назывемый DHTML - Dynamic HTML - это когда программно, с помощью JavaScript, можно поменять DOM). Но и тогда я программировал на JavaScript примерно одну ночь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В общем как-то так. На этом сайте я буду делиться мыслями и прогрессом на пути старого ванаби-программиста к большой цели, что, в случае успеха должно вдохновить и помочь молодым ребятам, которые так же, как и я только в начале пути. Поехали!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>